[賀歲]左定右？

：larine
：娜姐

皮已正

左sp右sp

why not both

左邊 臭閪 .
我揀娜姐

娜娜正好多

我揀龍友

娜姐

唔正咩？

博上位既臭雞
要娜姐都唔要佢

左邊個樣實撚左？幅幅一樣樣

娜姐咪又係上左位既臭雞

Agger
Larine正

WHY